2020最後一日甩P

希望啲衰嘢霉運跟住個P走感恩